[長文]娛樂台全體手畜入一入嚟,有嘢想講

趁今日有啲時間
想發表下個人意見啦
某會員成日話我追大陸節目/吹奏大陸妹
其實我九成九時間都係追創3
創3今個星期同上個星期夾埋出咗四集
加埋八個鐘
創3係騰訊出品嘅
咁啱lol大陸都係比騰訊收購喎
100%中資
你地諗下自己有冇玩過lol
應該調返轉講有邊幾個冇玩過lol
有幾多個冇每日幾個鐘幾個鐘咁打
你哋隨時玩一日都多過八個鐘啦
我睇咗幾個鐘就係藍
佢哋打幾千幾萬個鐘都係黃
順便利申埋:幾年冇玩lol啦
你話我開post宣傳啦
我近呢一兩個月先開得嗰幾個post講大陸節目
藍嘅多人玩就冇嘢
小人留意講下就要畀人屌
導狗幾百個po上微博攞料唔通唔多咩
同你熟嘅咪扮睇唔到
講宣傳大陸妹yqdd
友蛇唔通唔多咩 咪又係幾百po
又睇唔到?
我開幾個post可以帶晒風向
佢哋開幾百個post就乜嘢用都冇
淨係屌我同牙笠
你自己睇唔順眼嘅咪順便踩多兩腳
同你熟嘅咪扮睇唔到囉
雙重標準到
正常嘅
最後多謝永遠G持我嘅娛台會員
邊b
白頭佬
降谷曉(春甲)
❤你們唷

有理有節 情感深刻 絕對係一篇可以一讀再讀嘅好文章

「你地當中邊個冇打過lol既，
就可以拎起舊石頭掟死樓主喇！」

我冇打過，我掟得。

其實呢件事本來我就覺得應該結束，畢竟裡面既討論空間實在唔大

到最後呢篇文都係會比人去脈絡化加上打稻草人
從而作出不實既指控

學以致用

咁牙笠真係娛樂台毒瘤來

Sigma sir教既我係唔會忘記！！
多謝佢令我邏輯覺醒

好長唔想睇 總之樓主有幾垃圾大家有眼睇

創3是乜東東

駁吾刀...

你睇下邊個開始分黃藍先啦
我冇話過玩lol係錯
係有啲人一開始玩雙重標準啫
而家要藍嘅咪大家一齊藍囉

創造營2020

唔否認
但淨係攞佢出嚟講對佢有少少唔公道
呢樣係真

我唔理，打lol既都係好人黎……點會係藍

總之睇創3既都係藍絲大陸狗

好彩我信長派

咪睇咁多騰訊愛奇藝la==

咁你駁唔駁到先...

連大j都打lol啦
肯定黃啦

我都冇杯你…

咁你就出少句聲啦...

我上個po想引你出黎姐…

你陪我一齊追啦
青你2都miss咗幾集

我一陣睇第一集
see how it goes

點講呀
其實你頭幾集可以飛咗佢
睇stage先

你地諗下自己有冇玩過lol
應該調返轉講有邊幾個冇玩過lol

我真係冇
我不嬲都反lol

我無飲過東江水
可以打樓主了

冇話你有玩
係話娛台手畜姐
你係反lol就反埋佢地囉
特登整係攞我同牙笠出嚟反
都唔知有咩居心

至從李相赫(出局)就冇玩..

唔好意思
想問下你係邊撚個
冇人識你喎

我冇阻止任何人寫其他人
你覺得佢哋有問題嘅咪寫喺個post度 連牙友都係

影視台newgod美斯開TVB post會俾人屌
娛樂台開大陸節目post會俾人屌都好正常啫下話

講真
睇大陸節目畀人屌有乜所謂
係最憎啲人捧一踩一,搞分化,玩雙重標準姐
大家上得娛樂台都唔係啲咩善男信女啦
唔好企喺道德高地鬧人啦
好嘔心呀

食屎啦用華為死5毛狗

娛樂台會然當中我人品算好

咁都叫企道德高地

feel到牙狫好嬲

嬲我就講粗口啦
成篇文一句都冇

對唔住大佬：最憎啲人捧一踩一

笑到GAPGAP聲

幾中point
好彩樓主pin咗

我玩過lol 你可以反我了

樓主惡過tvb打手

佢都無捧一踩一
佢不嬲都黑

長文注意。

咁都叫長

我平時dse長答題都冇寫咁長。

佢有喺好似Blackpink度試過
講真呢啲行為好多九都有做
不過樓主講到最憎捧一踩一 自己做完又最憎雙重標準 又好嘔心又盛

林奠今日生日 大家渣渣手

好多人*

樓主係咪有咩誤會 你最令人反感個點提都冇提過

你咪嘈啦一陣拎你idol推下又反下
然後白頭佬推下你啲舊post
開開心心又過一日

我唔怕講到明，我Idol就係防彈少年團BTS。

佬B你要捧要黑請隨便，我娛台首席Army已經習慣各種風吹雨打。

覺唔覺得blackpink係k-pop有史以來最完美嘅女團?

朝早起身又推下夜晚訓唔著又出個post反下
講兩句野窒親佢 就威脅話下個黑你idol
比你黑親 冇左忽肉 個心好能痛 好驚阿

樓主pin咗最憎捧一踩一同雙重標準
希望你唔好破壞呢個post

全盛時期嘅對唔住大佬一日可以黑幾多idol？

神可唔可以創造一個會員「對唔住大佬」無黑過既女idol ？

搶口到

睇大陸節目撐唔落啦

支持樓主
其他唔想知
但靚女係無辜同無國界的

屌你老母

落地獄啦你

你覺得on9咪on9囉
唔通求其黑下反下都要咁認真咩
反正完全冇理過你地點諗

過街老鼠死甲由

牙導好波

就算我做錯過
代唔代表我冇資格去話你有冇做錯?
唔通犯過法嘅人冇資格話人犯法咩
因人廢言
咁你駁唔駁到你係咪捧一踩一,搞分化,雙重標準

賓妹

你說服佢地戒晒lol先啦
如果佢地戒晒嘅話
我唔睇又有咩所謂呀

有人唔比你講其他人

咁你認唔認先

佢地玩LoL狂輸+嘴炮 = 趕走LoL其他玩家 = 曲線幫緊人戒LoL。

佢地玩緊黑暗兵法，係手足嚟。

粒好波💘✊🏼

第一 我唔係因為要捧第二個人所以屌你討論大陸節目
第二 想知我搞緊咩分化 分化娛樂台？
第三 我無廢過你言 你要屌其她人我唔會阻止

多謝。不過個po幾好笑。 大家都認真左

認認真真咁講
你又喺度搞笑
又玩雙重標準
如果你覺得你自己講緊嗰啲
咩趕人走輸出革命
可以令你自我感覺良好嘅話
我都阻你唔到
但我想講你地仲玩緊呢啲奶共game
你自己問下心有冇資格話人哋啦

"睇大陸節目畀人屌有乜所謂"
你而家只係投訴緊我冇屌其他人
臭蟲論？

人地做：支那 藍絲 大陸狗😡

自己做：抗爭完放鬆下姐😙

Skr 🤣🤙🏼

其實根本娛樂台就比人赤化得好犀利
啲用字又咩 油管 小哥哥 小姐姐

sorry，我認真返先，唔玩膠了。

我諗諗點反駁…

我冇話過你捧其他人
你係想藉其他人去突顯我點藍啫
特登分一邊黃分一邊藍
想搞到人哋玩杯葛玩排
咁唔係分化

建議清驗下IQ

我係想分清楚邊個係黃
邊個藍啫
唔好夾硬屈人哋藍定黃啫
方便大家玩杯葛玩排

主要係我唔想開兩個post啫
至於分唔分化 要大家本身都係一個group先分化度架

我冇打lol
可以批鬥你

屌你啦，我貢G持你我榜上都冇名
我派下膠你唔係認真下？
巧失望

怡人同小姐姐哩三個字好夾

其實點解叫怡人小姐姐

BALL9入黎開心下咪算囉... 唔使咁嘅😢

你本身平時開捧一踩一post 膠post 呃負皮post 甚至扮大陸仔post
我都冇拎出嚟講 因為呢啲好個人 可以嫌煩可以覺得on9 但係係對人唔對事
但係屌你開post討論大陸節目唔算過份喇掛
你比起笠犬仲係一個可以溝通到嘅人 你自己諗下囉

其實我知道樓主係深黃

咪針啦

第一個post係9up post嚟喎
我係唔想同樣嘅內容開兩次

樓主仲慘過以前嘅邊b

之前日日比人叫死邊狗

第一次見你咁認真

我以前仲要得你一個fd

我睇法係咁，不喜請隨便插：

第1個概念：
香港本身歸英，自回歸後政府就奶共。咁反共市民係咪就唔住得香港，要返大灣區住？

Lol本身係外資，近幾年開始奶共變中資，咁反共玩家係咪唔玩得LoL？

第2個概念
大陸節目本身就係大陸節目，你甘願投身其中，就等於自甘向中共嘅極權文化靠攏。

前者係無可奈何，後者係自甘墮落，完全係兩個概念，並非咩雙重標準。

青你2個PO樓豬求其開都咁多人討論

就知真係幾多人睇🤙🏼🤙🏼🤙🏼

現實就係我啲同學大部分都有睇

唔睇對唔上咀咪少FD囉😑

個節目又唔係唔好睇 咁堅持做咩==

邊邊🥺
‎

你第一點繼續講呀
你係咪覺得可以繼續玩
咁達哥以前以前喺黃㗎
而家咪又係唔出聲暗藍
咁係咪代表你可以繼續撐達哥呀
佢以前係黃㗎喎
原來lol唔玩會死
外資變中資都繼續玩呢啲先叫自甘墮落啦係咪呀

魚台公海好難認真架喎

樓主點睇 93

好簡單我唔覺得
睇少幾個大陸節目
追少幾個大陸妹就可以光復香港啊
想問下你唔睇大陸節目唔睇大陸妹 咁你做緊啲咩
唔通食完幾間黃店 就扮有抗爭過?
我又睇唔出你地做緊啲咩喎
其實我認我係藍嘅
因為我根本知道香港人呢啲垃圾狗閪性格
根本冇可能光復成功
係呢一世都冇可能
香港根本遲早畀大陸同化
咁倒不如提早做好準備融入佢哋
你鍾意點屌就點屌
起碼呢個係我真實諗法

咪好似cctai咁問人做過啲乜啦

既然睇得咁開就唔使咁嬲啦

而家咪就好似我推緊膠post
而cctai以為推少幾個膠post上熱門就可以光復香港一樣

🥺🥺🥺陰公G

小姐姐好撚正式...
青春有你更2

ok 明白
你係藍嘅 我話你藍你使乜咁offended
我哋唔同立場互屌都相當合理呀

邊仔走得太前

原來你係加速主義派，我有d朋友都係加速主義焦土派，佢地真心想一國一制，同全香港攬炒。

但我性格比較樂觀，學Dead Body話齋：香港仲有得救。

呢一刻我仲未想放棄，因為我真心唔想冇哂娛樂自由，唔想只有大陸星可以追。

成事在天，行事在人。雖然光復機會係好渺茫，但我始終唔想放棄。

所以我必須企係你嘅對面。

我有少少慶幸走前左 依家可以行返正路

下

最重要嘅一點
香港人呢啲垃圾
我寧願自殺
都唔要為佢地抗爭而死呀
完全唔值得為佢地付出

講緊最早期我啱啱玩連登果陣 跟住就係你

點呀覆左104未呀

咪咁肉酸啦
厚面皮啲繼續討論大陸妹當睇唔到未算

好啦握手仔

宜家有我🥺

為什麼我們總是神奇的遇見 我和你

不管是不是走在同樣的路線 讓我好奇

我食個飯先，俾d時間我整理吓思路。

我平時好少咁認真上愚台，我要調整吓個心態。

不過你呢排都唔so我 我有啲傷心

🥺🥺我會好好珍惜你
Btw 中咗NCT毒？

其實你繼續討論大陸妹人地都奈你唔可
唔洗谷住谷住要出來反駁
娛樂台邊有話咩排唔排斥
牙笠都日日出黎9up啦

但係唔好無啦啦突個頭出黎講抗爭點點點
好無謂

近排個腦唔知點解成日都會有

C-c-c-c-c-c-Chewing Gum 😅

呢排好忙 小左上黎無乜睇post

頂 我覺得NCT U最好

我以為你唔要我

呢個post見到好多平時唔認真嘅突然認真

姐係點==

你波台

BOSS系幾🤤💘✊🏼...

米屈

要考Dse 體諒下

姐係好有魅力

娛樂台明明就排斥CCTOY

有冇聽過ten 首dream in a dream

有冇老鐵可以介紹吓小姐姐
好悶，上B站唔知有咩睇

玩嘢

搵導狗 佢上開大陸網

小姐姐我老婆❤

你個女邊有咁大

個仔有

無 陣間聽😳

唔知咩係創3,而且冇玩過lol

求整合懶人包

Highly recommend

得過幾頁你慢慢睇啦頂你

NIZI PROJECT 下半戰 中字🤙🏼

有冇小哥哥介紹 （除左白頭佬個隊）

又25?

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

佢應該整合唔到

其實睇創3為左知己知彼
打LOL係訓練戰術
唔好輕易放棄手足

邊忽25

達哥我唔知佢黃定藍，好少睇佢。

至於LoL，我2017輸Rank跌去銀之後就冇再玩過。

我心入面條刺係，你睇大陸節目仲要為自己辯護。

我嘅感覺係：佬你本身係Kpop台手足（可能係），但呢個時勢佬你竟然轉睇大陸娛樂，我覺得你25咗我捨我而去（雖然我同你非親非故）。

而平時欣賞恰人雨K嘅手畜，我唔知邊地玩膠定怎樣，但最少佢地仲留係Kpop圈到，冇話好投入大陸娛樂圈到。

小結：佬你睇少d大陸idol啦，同埋plx黑少d人地idol。

你咪又係咁話我

感覺到牙職你心灰意冷

最後玩膠講句：

我=娛樂台Naruto，
佬=娛樂台佐助，
冇話邊個好人邊個衰人，冇話誰對誰錯，
但我會努力拉返牙佬返來。

我

咪母肉左左

咁你真係25 wo

又黎臭蟲論，屌你連論點都似足支那人

哭能咗

其實我都有少少明白樓主
我從來冇睇過大陸show 但係我自己都有打lol 同有時會睇uzi啲片
我嘅標準就係唔係咩護旗手咪算囉 同埋唔好學埋晒嗰啲蟥語囉

樓主#107話自己係藍
講真係無可能明白佢嬲緊乜駁緊啲乜
佢只係嬲我屌佢嘅同時無屌埋其他人
如果係藍 又被人話係藍 咁有咩好嘈
就好似有人開post屌你係黃 你會唔會開返個post反駁

冇追晒成個post 純粹討論樓主覺得睇大陸show同黃藍冇關係個point 不過你喺連登開post討論就預咗俾人屌

啱啱睇完 呢個回覆又係勁晦氣咁唔知想點 俾啲骨氣啦樓主

原來真係有人認真mode上愚台

你地係之後

邊B

係咪串我呀BB

直家邊狗都係咁慘

You=25

苦盡甘來

唔係啦

支持樓主

係 我終極25狗

Ok8

挽留

你唔係好絕情嘅咩

對住你點狠得下心

佢弱智

大清算啦 魚台葉劉不得不除

我都冇
機會嚟啦飛雲

我都無
好興奮

讓BoA 姐掟先 尊敬你

樓豬第一日上愚樂台?
你睇印狗同凹水狗咪又係日日係到開post自high
上黎廢up都要理人感受?WFC
係衰在唔識玩埋堆小圈子FD子唔夠多無人陪你玩接龍

你既然鍾意開青你 創3po
你咪開
你開得po都大概會知咩po 開會比人屌 咩po唔會
你知道都開 咁就唔好太介意人地點屌你
你玩膠又好真係迷都好都唔重要
反正你都唔會因為人地一兩句而繼續唔開
最緊要唔好鑽牛角尖
唔會有人係想存心積累排斥你嘅
不過做每樣嘢都唔係無後果

我都開好多tvb po 咁唔代表我真係有睇
比人屌嗰陣都係笑吓就算
有人話起到我底嗰排咪都係咁過
所以 唔好太唔開心

佢接龍專家

我記住㗎啦